天交合又咩事咁快掛黃雨

因為今日有集會遊行
又出於政治考量?

有啲地方連雨都未有喎

好大雨wor

次次都係架啦 點落都唔會全個香港一齊落

大雨到pk

北區冇雨